陳沛然醫生上咗港台節目講抗疫

上開連登既話冇乜特別
但可以share俾老野睇
Btw鄧萃雯幾好丁
端莊得嚟有陣淫味

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

鄧萃雯

留名睇